今年無64晚會，共產黨係咪會驚到瀨屎？

之前高登/連登仔話中支共最想香港人悼念64，如果今年無64晚會，共產黨係咪會驚到瀨屎？

之前話反對悼念64 既快d 出黎啦

冇咗有乜好驚？ 變咗第二啲嘢先係驚...